用開8達通比錢真係覺得比散銀既撚樣好on9

特別係班師奶 係超級市場買野都要搵毫子晒時間
晒自己時間 晒大家時間 阻住社會運作
明明自己有8達通 但就只會拎黎坐車 唔撚識用黎買野
最on9就係搞完一大輪又拎張8達通出黎話要儲分
屌你老母喇

321